#
ไมโครซอฟท์
 
ปล่อย
Mobile
รุ่น
ทดสอบ
Windows
 
Mobile
 
#
ไมโครซอฟท์
แอป
คีย์บอร์ด
อัพเกรด
อัพเกรด
เมื่อวาน
ปล่อย
รุ่น
ทดสอบ
กลุ่ม
รายละเอียด
ดังนี้
เพิ่ม
รองรับ
ปรับปรุง
แก้
บั๊ก
ปรับปรุง
แสดง
อาทิ
แถบ
สี
ระบุ
หน้าตั้ง
ค่า
แก้
บั๊ก
อาทิ
เว็บ
ค่า
Task
หาย
ใหม่
เป็นต้น
เพิ่ม
สนับสนุน
สำหรับ
ใช้
งาน
มือ
บน
มือ
ถือ
หน้าจอ
นิ้ว
เพิ่มเติม
อาทิ
แก้
บั๊ก
อาทิ
ค่า
หาย
ใหม่
ปุ่ม
แฟลช
บน
ทำงาน
เป็นต้น
สำคัญ
บน
อาทิ
ตัวเลือก
เครือข่าย
ทำงาน
ทำ
เครื่อง
เลือก
เครือข่าย
แทน
ที่มา
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
Windows
 
Insider
 
Fast
 
ring
 
Windows
 
HyperV
 
Container
 
Docker
 
Windows
 
Ink
 
Settings
 
Microsoft
 
EdgeIE
 
YouTube
 
Manager
 
build
 
Windows
 
Mobile
 
Lumia
 
DPI
 
build
 
Lumia
 
Known
 
issue
 
Windows
 
Mobile
 
Only
 
Only
 
and
 
Microsoft
 
Windows
 
Experience
 
Blog
 
